收市前ALL IN左PUT ！！！

今晚食反餐好既

大未必佳

劍指24000

今晚開心到訓唔著

暴跌

睇黎你要失眠兩日

自 睇左call

星期一開唔到市

大棍

真係訓唔著

paper trade點知中左 無陰公

冇禁到確定

星期一比個機會我PUT番 得唔得